我女友返左邪教 叫人唔好去遊行

呢教會話呢一切 好快就灰飛煙滅 都會按照聖經預言成就 而且係好快 佢地同我講 係因為佢地唔想睇住最親愛既人走向滅亡既道路

好痴線

點會阿成個基督教界都反緊依條條例，我教會牧師個個星期都遊行

Same

我知佢信左8年 改變唔到佢

邪教喎

點灰飛煙滅法

咁你改變自己 分手囉

飛左佢未

間教會叫
上帝的教會世界福音宣教協會

咩教 有冇教會地址 fact check下先

你有無聽過

我好愛佢..

問佢個教主係咪收埋左無限手套?

呢D咁既名一定係邪

可以點幫佢
我諗住帶佢返其他教會
佢話其他教會得唔到祝福

同埋佢地覺得 十字架係邪物

lm

錫安?

個官網冇地址 不停咁j自己d獎

佢地話自己拎咩拎咩獎
唔知做乜勁

唔知咩教黎 信咩天主既母親

幫手勸下佢

叫佢返第二間啦，好憐憫，行公義，存謙卑的心。
你問佢點解耶穌當年大鬧聖殿？耶穌自己都係勇武派

我勸左啦
一講到教會就會鬧交..

佢間教會唔比人去其他教會

剩係呢點已經好唔合理啦，點會唔比你去第二間咖？
咁似某國家啲貨幣政策嘅🤔🤔

你話係你都會出去遊行， 佢唔會由你一個去掛

要返一定返灣仔嗰間出心出力出地方

個教會喺大陸？

放棄啦
你條女都唔知俾教主屌左幾多次

係觀塘 工廠區

我有勸過佢去

係啊

有無方法可以帶佢出返黎

佢係咪識通靈?

法輪功？

灰飛煙滅還灰飛煙滅
行還行

唔係架，我都有同事返埋d唔知乜柒教會話示威者被煽惑，又話美國陰謀，前排衝擊果d係黑社會

都唔知乜撚野教會

上帝母親

雖然係content farm 但佢簡單地解釋咗呢個邪教點解唔好信...
不過我諗兒登都總會有啲人懶係正義咁話咩宗教自由啊, 話人地係邪教唔尊重啊, 嗰啲廢話, 樓主自己分析下啦

個教主講韓文 1999唔知講咩

陳怡？

我有同佢分析都唔聽..

係呢個咩韓國的教派「母親上帝」教

錫安教會？
Btw廢老好鍾意睇佢哋啲片

屌
我由小學翻教會翻到家下廿三歲 都無聽過呢啲名。。。。。。。

possible only if樓主係洋腸

一定會同個教主進行交合儀式